真心一問 其實自我隔離十四天 當條友奶野

柯屎柯尿會唔會經屎渠傳染

會 請參考淘大

咁其實好危險 仲唔封關 死得仲多人

全世界都知
係林奠死都唔封

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

淘太係exceptional case

佢幫手攬抄

要比藍絲 自私撚 港豬都知！

話撚左個仆街政府啦

成日諗所謂隔離14日
點解決食物需要
叫外賣，外賣仔中招
買餸，成個街市/超市中招